蕭生狂屌羅致光

9分鐘開始
仲話會請番手捉
爺爺

最後d煲仔飯有冇人食過

燒山

160 iq咁勁

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

班廢官都喺IQ高，EQ低，AQ 仆晒街

無良知，IQ越高只會越邪惡